{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569471?place[place_type]=GID&place[gid]=2569471&place[latitude]=34.8218638313&place[longitude]=128.4395640121&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 1박2일펜션"
    },
    "text": "統営海のロマンと自然の香りを感じることができる宿である当1泊2日ペンションは、洗練されたインテリアとリラックスした雰囲気が特徴です。 客室は爽快感と疲れを癒す安らぎを提供し、お客様が楽しい休息を楽しめるようにします。 海や山を背景にした風景は、さまざまなアクティビティを楽しむのに最適です。 統営の夜の海を眺めながら屋外バーベキューも可能な当ペンションは常にお客様が幸せで美しい思い出を作って帰れるよう最善を尽くしています。 入室時間は15:00であり、退室時間は11:00と定められており、予約時の人数追加やペット同伴の可否は事前に告知しなければなりません。 人数超過やペット入室時に追加料金が発生する場合があり、最大人数超過時には入室できず払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は制限されます。 入室と退室時間を遵守し、施設を大切に使用してください。 施設物に破損や紛失があった場合、損害賠償の責任があり、客室内での魚や焼肉、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 重複予約が発生した場合は、すぐに確認して全額払い戻しが可能です。 すべての客室ではWi-Fiが利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューが楽しめます。 ペットも同伴入室が可能で、駐車場も便利に利用できます。 周辺には様々な観光地があり、楽しい宿泊のために当ペンションをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴の可否は事前に告知が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約時に人数追加やペット同伴の可否を事前に告知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数超過やペット入室時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数超過やペット入室時には追加料金が発生する場合があります。また、最大人数超過時には入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約とご利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "施設内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは屋外バーベキューも可能です。統営の夜の海を眺めながらお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や焼肉、個人的な炊事道具の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での魚や焼肉、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、すぐに確認して全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。お客様の楽しい宿泊のためにご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 430
    }
}